依度有返以前高登既感覺

5毛都無埋 成個世界清靜哂
希望可以繼續落去

正

真係有

不了

尼樣真

駁唔到

屌自膠

Yes